====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le devenir de la ville met en question tout à la fois les politiques urbaines , les méthodes , les programmes et usages futurs , les formes à produire , etc .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

